{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009120",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 모던플레이스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、満24ヶ月未満のお子様は追加で10,000ウォンをお支払いいただくことになります。 歯ブラシ、歯磨き粉及び基本アメニティは提供されます。 朝食サービスは提供しておりません。 当ホテルは2023年6月9日にオープンし、営業日は6月9日から9月3日までですが、気象状況によって変動する場合があります。 利用時間はチェックインから夕方9時50分までで、連泊利用のお客様はフロントで利用時間を再度確認する必要があります。 屋外BBQサービスは当日先着順でご予約いただく必要があります。 付帯施設としては屋外プール、BBQ施設、カフェテリアがあり、駐車場とWi-Fi/NETFLIXの利用は無料です。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室および利用に関する詳細なご案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はどのような場合ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "満24ヶ月未満のお子様は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、満24ヶ月未満のお子様は追加で10,000ウォンをお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "提供されるアメニティには何が含まれていますか？",
            "answer": "歯ブラシ、歯磨き粉及び基本アメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "当ホテルは2023年6月9日にオープンし、営業日は6月9日から9月3日までですが、気象状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールやBBQ施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、屋外プールとBBQ施設は利用できます。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時までですか？",
            "answer": "利用時間はチェックインから夕方9時50分までですが、連泊利用のお客様はフロントで利用時間を再度確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "BBQ予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "屋外BBQサービスは当日先着順でご予約いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては屋外プール、BBQ施設、カフェテリアがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fi/NETFLIXの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場とWi-Fi/NETFLIXの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室および利用に関する詳細な案内はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "入室および利用に関する詳細なご案内はフロントでご確認いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 530
    }
}